疫情之下，人人自危，專業美容師單親媽媽提供上門美容服務~

識得個朋友，系單親媽媽，本身做開連鎖店嘅美容院嘅美容師

疫情之下，失業幾個月，宜家自己想做上門美容服務，收費低，用料足，而且手勢好好~~

單次消費，不硬sell，幫手問嘅， 有絲打有興趣就聯絡我啦

不過都想問問大家，呢D嘅美容服務宣傳，要系邊度宣傳好？

哇

系你老母

有危險冇得追究

我本身都好鍾意做facial
但怕他針消毒得唔好呀
畀佢插到隻眼

係驚佢手勢唔好都唔知邊度可以搵返佢